認真問，今日有冇dress cord？

831